消息：本港新增約20宗武漢肺炎確診

消息指，本港新增約20宗武漢肺炎確診個案。

本港昨日新增37宗確診個案，累計有10589宗病例。

w e a k

有得行年宵點解仲未做得運動同遊行